我想推到有人知咩事

有冇北區友知咩事？

要咁多個警察圍一個女人仔？

真係好恐怖 但我想知前文係點

推

4 5個圍住一個你媽媽咁嘅年紀嘅女人

仲要咁嘅語氣

一係佢之前犯咗好嚴重嘅事

但係好心寒

但冇貨喎

我想知咩事

推呀

有冇北區人知咩事？

推到區議員回應

留意返HKUSecret為知名五毛

估唔到我吸引到5毛

同埋封咗關 仲有人接貨咩？？

同埋走水貨都唔洗咁惡呀

睇完都係有啲驚

冇人呀 幫手推下？

推唔到

冇人幫我

唉

我都知一條片唔代表啲咩

但係 都好恐怖

個女人喊曬口咁

唔該

幫我推下

冇人

哇 家寶！

#上水
1900 #名都商場 正門門口
1名中年黑衫女人懷疑因無戴口罩被捕 期間被軍裝狗噴胡椒噴霧 之後上咗EU #AM8400

⚠️2010 更新⚠️
現場消息指，該名女子經惠康經理勸喻後仍不願帶口罩，於是報警處理，非手足相關案件。

呢個？

希望大家入呢個ｔｇ channel幫幫手

@youarenotalonehk

你開到聲唔推咩

哇 唔該你

就係唔知咩事 怕炒車 唔敢講

小英

小寶寶

記得入channel幫下手

冇事 好彩冇咩人睇到

知到

下次都係低調啲好

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）